做冬聖誕個個聚會，香港注定武肺大爆發

抗疫收皮